痴線西（55）

LM

推

lm

想知各位痴線西點睇ig shop話自己應承咗要開live 有人係咁急住問 之後公投 大比數話唔開先唔開

我連續見到幾間都係咁

個topic

個名

Ig shop 營運根本成本低到顛
停業成個月都唔會有問題啦
你睇下suenn間鋪深潛到依家

個名咩事，重開啦

召喚痴線西（55）

Sor

開返

Tiff yu哩件8婆
沉日中大打成咁仲有心情po露波波story
然後又repost幾個story 扮下野
愈嚟愈討厭佢

Story timeline

呢啲人好撚黑人憎

bbg日本新貨繼續上理撚得你

召喚痴線西（55）

回返上個post講托哥兩兄弟
揀得讀培僑係紅到發黑喇 間學校根本紅底
一係黑警家屬 好多黑警會俾自己仔女讀培僑
可能同聲同氣 又可以充下大頭話自己仔女讀直資好似威啲

力推呢位台灣 kol，每次都轉發香港ge事

個屌那星原來去咗微博暢所欲言

dklm 咁撚賤喺度講風涼話
抵佢一直YouTube做唔起

Kayanc仲衰撚過mjng仔啦，佢先係真係奶共，6月尾仲去港姐面試。9月選撚完輸左繼續簽tvb。
佢一直都冇表態過，點解咁都冇人狙擊過佢？

我之前都dm過bubz 話721你又話好撚痛心
點解呢幾個月好似啞撚左咁
今日就出左一大炸story 話自己唔會再發表意見
因為講咩都會令另一邊 upset
我屌你老母啦